今時今日仲係時事評論節目話唔排除係中共權鬥果班可以死撚左佢

你老母就真係同雜種權鬥緊啦
權鬥同進諫都未撚識分
團派已經變撚左公公, 仲憑咩撚野權鬥呀?
好撚明顯而家肛派同團派班失敗者只有能力進諫